
                      Es muy buena, llore desde el 1 cuarto de hora, Al estar basada en hecho reales Peor,  Aunque conozcas Los hechos la pelicula te tiene enganchada hasta el final
        
            